今晚好凍D機都無咁熱

低3度好開心